notebook耳機位問題

唔知有冇錯台
之前插過一個3.5頭入去 一拔出黎 個頭就斷左係入面
除左拎去原廠之外 自己可以點搞？